（集思廣益）想幫就出世既仔改個霸氣名

小弟姓黎 我個仔黎緊11月出世
仲未諗到叫咩中文名好 想斯文得黎又要夠霸氣

各位巴絲打 幫幫忙

黎斯霸

黎一發

黎霸氣

黎根

黎緊11月出世

你都講咗個名啦